---
title: PORTAL MM2100 Industrial Town (2021 - 2023)
date: '2023-11-30'
tags: ["PT.Logique Digital Indonesia"]
draft: false
summary: 'PORTAL MM2100 Industrial Town yang berkantor pusat di Thailand mempercayakan system Lelang online kepada PT.Logique Digital Indonesia, karena spesialis system Lelang memang telah di miliki oleh Logique sejak lama.'
tech_db: 'MySQL'
tech_server_env: 'AWS Virtual Cloud Server, etc'
tech_fe: 'Vue v1 + jQuery, Bootstrap v4, AdonisJS'
tech_be: 'Adonis'
contributor: 'BE Team: Febra, Nenu, Ali Usman, Budi. FE Team:Abdoel, Calvin'
client_customer: 'MM2100 Town Industries (https://portal.mm2100.co.id)'
---

#  PORTAL MM2100 Industrial Town
Dapat project hibahan dari vendor lain dengan FE Tech-stack `Vue-2` & `jQuery` di dalam AdonisJS project, cukup merepotkan di awal- awal untuk effort improvement & revamp UI-nya, namun karena di Logique ini pengerjaannya paralel bertahap maka space untuk berexplore bisa dilakukan, otomatis terhadap pekerjaan/ project menjadi lancar (Ya memang developers perlu ruang & waktu untuk berexplore lebih dengan deadline yang proporsional)

### My Tasks :
+ `refactor`: Revamp atau slice UI dengan desain UI & prototype Figma terbaru dari tim Designer
+ `feat`: Integrasi API 
+ `feat`: Implementasi UI Figma
+ `fix`: Bugs in existing code 
+ `refactor`: improve user-interaksi
+ `perf`: Impove Web-vitals



